如果張宇人做勞工及福利局局長會點？

生果金一個月廿蚊

最高工資廿蚊

最低工時50個鐘

輸入勞工局局長。

廿蚊Q